[結算] 2018世盃 嬴 / 輸咗幾多？

我輸3-4k
本身戒撚咗賭馬、波 3年幾
屌你老味$50-$100過關咁玩都輸咁多

[結算] 2018世盃 嬴 / 輸咗幾多？